2020年最受歡迎字句「2盒，thanks」

香港人，記住是誰令你瘋狂